816㩒港紙換外幣冇人理？唔止㩒錢，仲要沽股票，MPF唔買中港股

有多㩒多、有少拎少
齊齊㩒錢換外幣
美金又得澳紙又得
如果每人㩒1萬, 200萬人就

除此之外，仲要沽股，轉MPF

唔洗等816 一早做緊啦

呼籲多d人做

push

呢個要推

721

721 811
Never forget

日日有㩒

mpf 全美債/股

支爆啦！藍絲老豆 叫我816撳錢走！

各位盡做啦

推

816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

721 811

求求大家，盡快去換美元現鈔！

推呀

不割蓆，不分代

不過老實講呢個方法唔work，櫃員機現金有限，襟哂就襟哂，銀行唔派人fill你都吹佢唔脹，就算俾你去到櫃臺，銀行特突放慢手腳做，唔serve咁多客，你一日內都無可能搵大量人士襟走哂啲錢，除非數百位兄弟一次過draw佢幾百個既現金出黎。

係咪唔夠mk?
要唔要整啲#hkdtousdchallenge
變成一個潮流就多人理

yes, lets do this

mpf琴日轉曬，但要月尾要執行指令
816之前會兌幾皮野港紙做美金

換外幣，MPF買同中港無關嘅股債係重點!

最易做 最輕鬆 快做

㩒錢會響應
其餘兩樣6月已經做咗

818見

已經開始換緊 每日2000$usd. mpf 2,3年前已經全美歐日

收費比較

最低兩個n/a收費最低
係0.79% 係0.79%呀

選自選美國股票基金

唔好選北美股票基金

收費來源

回報比較

大家快轉

唔好意思，借一借位

求求大家，盡快去換美元現鈔！

月供股停唔停好